究竟香港每個月可以有幾多條過江龍？

東京過江龍！
韓國過江龍！
菲律賓過江龍！

食店嗰種過江龍